{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051478",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73878&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주더클라우드스파펜션"
    },
    "text": "暖かい寝具が待っている客室を提供するこのペンションは、休息のための空間を提供します。 客室にはスパがあり、疲れをスッキリとってバーベキューを楽しむことができます。周辺にはクァンソン松原海岸と慶州·陽南州柱状節理、慶州·文武大王陵が位置しています。入室時間は午後5時であり、退室時間は12時です。ジェットスパを除くすべての客室でスパが利用できますが、スパは7時から23時まで利用可能です。 スパの入浴剤は一般のジェットスパ5,000ウォンで販売しており、ペンションの外部から持ってきた入浴剤は使用できません。 一部の客室では調理が可能であり、調理に必要な道具や食器類が提供されます。 しかし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 ペンション内には屋内プールと屋外プール、バーベキュー施設もあります。 炭とグリルはレンタル可能であり、利用時間は8時から23時までとなっております。 客室2室以上の団体予約は事前に協議しなければならず、最大人数を超える場合には入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理物が使用できず、ペットの立ち入りと未成年者の同伴は不可能です。 客室内での火災危険物質である火薬や爆竹の使用は禁止されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室にはスパがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の利用時間は7時から23時までです。"
        },
        {
            "question": "スパの入浴剤は何で購入できますか？",
            "answer": "スパの入浴剤は一般のジェットスパ5,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋内プールと屋外プール、バーベキュー施設があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "客室の最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理物は使用できますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理物は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは客室に入ることができますか？",
            "answer": "ペットの立ち入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどこに捨てる必要がありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金が変動することはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 363
    }
}